有無人覺得做高官好型

次次行岀黎都成班記者第支mic去你口邊，拎岀筆記簿，好留心抄底你講既每一句 ,好怕miss左重要信息 。啲閃光燈係你面上閃下閃下。

做高官仲型過啲明星，好想第日有AO offer比我

@利敏貞
型到仆街含家鏟

唔好以偏概全

一句說話就可以搞到成個地區嘅人仆街
係幾型嘅

做警察仲型 冇人會得罪你

但警察係高官面前只係一隻兵仔黎
高官
警犬

你話邊個型啲

算啦要做就做最大 特首仲型過高官
特首：
高官：

嘩好撚型啊

好撚假，都唔認真

究竟比記者chur住問問題既感覺係點，一定好撚迫

日本xx大臣仲型

咪即係高官囉

個名型好多
你會唔會覺得xx省委書記好型?

型既重點係岀鏡率同知名度，名都係其次

不過中共啲書記表現好，有機會收尾幾年入領導層

咁樣

過街老味 你都驚 ? 廢到呢

跪低嗰個 挺撚哂胸